十年阿迷支持阿記今晚大炒49000

阿積士
迷雲巴士頓

史基積倫堡
艾曼紐臣
華美倫
盲
雲達韋爾
亨特拉爾
蘇亞雷斯

49000下季繼續踢歐霸啦